<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: українською | Мій тестовий Октопрес]]></title>
  <link href="http://woland.pp.ua/blog/categories/ukrayins'koiu/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://woland.pp.ua/"/>
  <updated>2013-10-22T15:02:52+03:00</updated>
  <id>http://woland.pp.ua/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Сергій Костенко]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Фільми Українською ? ХЗ.. Серіали ? - ТАК!]]></title>
    <link href="http://woland.pp.ua/blog/2010/06/03/blog-post/"/>
    <updated>2010-06-03T22:43:00+03:00</updated>
    <id>http://woland.pp.ua/blog/2010/06/03/blog-post</id>
    <content type="html"><![CDATA[<div class='post'>
&nbsp;Останнім часом велику стурбованість викликає бажання нашої влади відмовитися від обов’язкового дублювання. Це може призветизти до того, що фільмів українською ми більше не побачимо в кінотетрах. Новинки до нас будуть доводитися російською і будемо вихваляти російську озвучку. Як зараз дивимося в Тенетах серіали російською, оскільки українською їх ніхто не переладає. А в Росії цим давно займаються. Одними з найвідоміших таких студій є <a href="http://lostfilm.ru/">LostFilm</a>&nbsp;та&nbsp;<a href="http://novafilm.tv/">NovaFilm</a>&nbsp;(девізом останньої, наприклад, є "Серіали російською")&nbsp;....<br />&nbsp;До недавнього часу серіали українською ми могли дивитися лише завдяки нашим телеканалам (якраві приклади "Доктор Хауз" від <a href="http://www.stb.ua/main.php">СТБ</a>, "Загублені" від <a href="http://ictv.ua/">ICTV</a>, "Межа", "4400", "Таємниці Смолвіля", "Мертвий за викликом" від <a href="http://www.novy.tv/">Нового</a>), але і то вони озвучували не всі сезони... починали а потім припиняли..... Це спричиняло до того, що серіали українською люди вже не дивилися, після перегляду їх російськомовних варіантів. Ситуація потребувала виправлення.. команди молодих ентузіастів . І такі команди з’явилися: вітаємо студію&nbsp;<a href="http://uateam.net/">UATeamNet</a>&nbsp;та&nbsp;<a href="http://www.hurtom.com/torrents/forum/viewforum.php?f=145">Студію "Мольфар"</a>.<br />&nbsp;Хоча в них на рахунку не так вже й багато серіалів, але початок радує... Будемо сподіватися, що вони не зупиняться і будуть продовжувати в тому ж дусі...</div>


<h2>Archived comments</h2>


<div class='comments'>
<div class='comment'>
<div class='author'><em>Сергій М. Костенко</em></div>
<div class='content'>
А взагалі, я б порадив при таких висловлюваннях наводити приклад фільму і пояснювати чому тобі не подобається:<br /><br />1. переклад<br />2. озвучка<br />3. дубляж (якщо він є)<br /><br /> До речі, відносно дубляжу я таки особливо сперечатися не буду... там є кульгання... але потрібно врахувати скільки часу займається Україна ним, а скільки Росія</div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'><em>Сергій М. Костенко</em></div>
<div class='content'>
До речі, Якщо фільм &quot;Гівно&quot;, як ти висловився, то тут переклад нідочого. Якщо ти не бачиш хорошого, то не означає, що його немає.... Макс, наприклад, шукав &quot;Алісу&quot; з українською озвучкою тому, що від російської йому блювати хотілося.. а Макс дял прикладу російськомовний на 100%</div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'><em>Сергій М. Костенко</em></div>
<div class='content'>
Володь, про точність чи не точність, тупість чи нетупість перекладів може судити лише людина, яка вільно володіє мовами... Про твоє володіння ми скромно промовчимо.. З приводу нудності: Я дивився Хауса російською і українською на російській ледве не блював.... я дивився Supernatural російською (озвучка РенТВ)  і українською - відсуття ті ж самі що і від Хауза.. Оерім того: всі мульти озвучені українською мають велику перевагу над російською, більшість фільмів озвучених українською мають ті ж переваги.. тому говорити про тупість явно недоречно)</div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'><em>Евгеній Світличний</em></div>
<div class='content'>
ну есть еще сайт http://www.hurtom.com/ - також спрямований на українізоване населення</div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'><em>Wladimir</em></div>
<div class='content'>
LostFilm рулить, а українські переклади здебільшого нудні неточні і я б навіть сказав тупі, справжнього шедевру в перекладі українською дуже важко знайти а неякісні переклади тільки плюндрують українську мову, крім того особлива цінність в будь якому фільмі це дивись його мовою оригіналу, зважаючи на те що українські фільми перепрошую ГІВНО то я за те щоб відмінили обовязкове дублювання.</div>
</div>
</div>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
