<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: похищение | Мій тестовий Октопрес]]></title>
  <link href="http://woland.pp.ua/blog/categories/pokhishchieniie/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://woland.pp.ua/"/>
  <updated>2013-10-22T15:02:52+03:00</updated>
  <id>http://woland.pp.ua/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Сергій Костенко]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[LostFilm.TV мог прекратить свое существование??!!!]]></title>
    <link href="http://woland.pp.ua/blog/2010/05/24/lostfilmtv/"/>
    <updated>2010-05-24T21:02:00+03:00</updated>
    <id>http://woland.pp.ua/blog/2010/05/24/lostfilmtv</id>
    <content type="html"><![CDATA[<div class='post'>
<span class="Apple-style-span" style="color: #666666; font-family: Arial; font-size: 12px;">Публикуем для Вас сенсационную новость о криминальной истории, которая произошла в этом месяце с нашим любимым проектом LostFilm.TV, а вернее с его владельцем.<br /><br />3 мая 2010 года владелец популярного в Рунете домена LostFilm.TV , был выманен на территорию Украины под обманным предлогом и удерживался там международной преступной группировкой в течение 3-х суток.<br /><br />Целью захвата была передача домена LostFilm.TV некоему заказчику.</span><br /><span class="Apple-style-span" style="color: #666666; font-family: Arial; font-size: 12px;"><br /></span><br /><span class="Apple-style-span" style="color: #666666; font-family: Arial; font-size: 12px;"></span><br /><span class="Apple-style-span" style="color: #666666; font-family: Arial; font-size: 12px;"></span><br /><br /><span class="Apple-style-span" style="color: #666666; font-family: Arial; font-size: 12px;"><br /><br />Владелец домена был избит, после чего под дулом пистолета ему велели передать домен LostFilm.TV в собственность другого лица.<br /><br />Передача домена началась во вторник 4 мая 2010 года, в это же время преступники получили доступ к серверам нашего сайта.<br /><br />Однако по техническим причинам домен был застопорен регистратором, в связи, с чем рейдерам не удалось отнять домен за один день, как они надеялись. Процесс передачи домена был приостановлен на срок от 5 до 10 дней.<br /><br />Удерживать заложника дольше стало чрезвычайно опасным. На третий день преступниками было принято решение потребовать у родных заложника выкуп за его возвращение домой, а с доменом разобраться позже.<br /><br />В среду, 5 мая 2010 года родные заложника внесли выкуп электронными деньгами.<br /><br />В тот же день системщики сайта LostFilm.TV перекрыли преступникам доступ к сайту.<br /><br />Таким образом, спустя трое суток похитителям пришлось отпустить заложника с условием того, что он продолжит процесс передачи домена, иначе его ждет расправа уже в России.<br /><br />К счастью, и потерпевший, и наш любимый проект LostFilm.TV, остались в живых.<br /><br />Все данные об этом преступлении переданы в прокуратуру Санкт-Петербурга.<br /><br />На данный момент приняты меры по обеспечению безопасности потерпевшего, а также доменного имени и самого сайта LostFilm.TV.<br /><br />Эта явно не первая криминальная история, связанная с воровством и рейдерским захватом доменных имен в России.<br /><br />Однако масштабы преступления поражают: это один из первых случаев, когда нападение совершается на столь крупный проект (сайт www.lostfilm.tv входит в тридцатку самых популярных ресурсов Рунета по версии Rambler’s Top100), а тем более в совокупности с тяжким уголовным преступлением.<br /><br />Очевидно, что это лишь первый тревожный звонок. Интернет становится все более влиятельной сферой, в которой вращаются крупные деньги и влиятельные люди. На сегодняшний день онлайн-среда раскрывает грандиозные перспективы как перед предпринимателями и творческими людьми, так и пред преступниками.<br /><br />По всем вопросам, связанным с опубликованными данными, обращайтесь в пресс-центр LostFilm.TV по электронному адресу news@lostfilm.info</span><br /><div><span class="Apple-style-span" style="color: #666666; font-family: Arial; font-size: 12px;"><br /></span></div><div><span class="Apple-style-span" style="color: #666666; font-family: Arial; font-size: 12px;"><br /></span></div><div><span class="Apple-style-span" style="color: #666666; font-family: Arial; font-size: 12px;">Джерело:&nbsp;<a href="http://lostfilm.info/news/?news_id=1068"> LostFilm.INFO</a></span></div><div><br /></div><div><br /></div><div>Невже прийшли часи інтернет-рекету ? І чому це відбувалося в Україні ?... Питань багато.. сподіваюся відповіді на них також скоро будуть</div><div><span class="Apple-style-span" style="color: #666666; font-family: Arial; font-size: 12px;"><br /></span></div></div>


<h2>Archived comments</h2>


<div class='comments'>
<div class='comment'>
<div class='author'><em>Евгеній Світличний</em></div>
<div class='content'>
хабра-ворюга :)</div>
</div>
</div>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
