<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: Черкаси | Мій тестовий Октопрес]]></title>
  <link href="http://woland.pp.ua/blog/categories/chierkasi/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://woland.pp.ua/"/>
  <updated>2013-10-22T15:02:52+03:00</updated>
  <id>http://woland.pp.ua/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Сергій Костенко]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Черкаські форуми]]></title>
    <link href="http://woland.pp.ua/blog/2010/05/26/blog-post/"/>
    <updated>2010-05-26T23:10:00+03:00</updated>
    <id>http://woland.pp.ua/blog/2010/05/26/blog-post</id>
    <content type="html"><![CDATA[<div class='post'>
<div style="margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px;">&nbsp;Дивні бажання іноді відвідують нас. От і мене відвідало бажання зробити маленький огляд форумів міста Черкаси. З чого почну ? Мабуть з форумів наших провайдерів.. їх не так і багато, але трішки є ).. отже</div><div style="margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px;"><br /><a name='more'></a><br /></div><div style="margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px;">&nbsp;<a href="http://forum.mclaut.com/">http://forum.mclaut.com/</a>&nbsp;- Форум чи не найбльшого з Черкаських провайдерів&nbsp;<span class="Apple-style-span" style="font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: small;"><a href="http://mclaut.com/">McLaut ISP</a></span>. Тут ви можете отримати інформацію по сервісам компанії, утонити технічні питання, отримати відповіді по питанням тарифікації... Раніше була навіть можливість замовити позапланову зміну Тарифів, як зараз - не знаю. Також за некоректне питання/зауваження відносно компанії, або її роботи вас можуть тут забанити ).. але таке селяві.</div><div style="margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px;"><br /></div><div style="margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px;">&nbsp;<a href="http://forum.uch.net/">http://forum.uch.net</a>&nbsp;- Форум іншого провайдера - компанії&nbsp;<a href="http://www.uch.net/">Мегастайл</a>. Тут можна отримати інформацію по змінам в роботі компанії, отримати технічну консультацію, уточнити фінансові питання (іноді)</div><div style="margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px;"><br /></div><div style="margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px;">&nbsp;провайдер&nbsp;<a href="http://tgs.ck.ua/">TGS&nbsp;</a>після викупу його&nbsp;<a href="http://volia.com/">компанією "Воля"</a>&nbsp;форуму свого не має. Добре це, чи погано сказати доволі складно. уточнення технічних/фінансових питань лише за телефонами.</div><div style="margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px;"><br /></div><div style="margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px;">&nbsp;Компанія&nbsp;<a href="http://www.majar.com/inet/services.shtml">Мажар</a>&nbsp;також не має свого спеціалізованого форуму. В світлі певної інсайдерської інформації про викуп даного напрямку компанією&nbsp;<a href="http://www.datagroup.ua/">Датагруп</a>, то виникають певні зауваження щодо доцільності його створення ). Можливо скоро всі питання будуть вирішуватися на&nbsp;<a href="http://www.datagroup.ua/forum/">даному форумі ?</a>&nbsp;хто його знає.. Час покаже.<br /><br /><br /><a href="http://otido.com.ua/bb/index.php">http://otido.com.ua</a>&nbsp;- рекламний форум. Тут можна розмістити оголошення, знайти що ви шукаєете.. ну і багато іншого.</div><div style="margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px;"><br /></div><div style="margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px;"><br /></div><div style="margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px;">&nbsp;Окрім технічних форумів в нашому місці є і розважальні форуми )</div><div style="margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px;"><br /></div><div style="margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px;"><a href="http://forum.ck.ua/">http://forum.ck.ua/</a>&nbsp;- найбільший Черкаський форум. Тут представлено найбільшу інтернет аудиторію нашого міста, обговорюються різні питання з різних сфер. Тут навіть відписується мер м.Черкаси та його представники... іноді навіть можна вирішити певні питання. Але не дивлячись на все це, має повну залежність від дій і бажань свого власника. Так в певні періоди&nbsp;<a href="http://mclaut.com/">McLaut ISP</a> закривав доступ до форума клієнтам всих інших провайдерів міста....<br /><br /><a href="http://speak.ck.ua/">http://speak.ck.ua/</a>&nbsp;- створювався на противагу попередньому форумові в період закриття доступу до нього. Як і заведено, хоститься він в головного конкурента -&nbsp;<a href="http://www.uch.net/">компанії Мегастайл</a>. Головною фішкою було мінімальне втручання адміністрації в процес життя форума.... Що в кінцевому результаті і призвело до відтоку аудиторії через троллінг форуму певною групою. На даний момент форум відвідує дуже мала кількість людей.<br /><br /><a href="http://da.ck.ua/">&nbsp;http://da.ck.ua/</a>&nbsp;&nbsp;- доволі молодий форум, створювався на перевагу&nbsp;<a href="http://forum.ck.ua/">http://forum.ck.ua/</a>&nbsp;через політичні незгоди засновника з очільником міста. Форум відвідує мала кількість людей.<br /><br /><a href="http://pres-centr.ck.ua/forum3/">http://pres-centr.ck.ua/</a>&nbsp;- форум газети&nbsp;<a href="http://pres-centr.ck.ua/">Прес-Центр</a>. Особливістю даного форума було те, що його постійними відвідувачами була проукраїнськи налаштована група людей ). На даний момент форум відключено. Причини відключення форуму адміністрацією не озвучено<br /><br />&nbsp;<a href="http://menu.ck.ua/phpbb/">http://menu.ck.ua/</a>&nbsp;&nbsp;- форум порталу розважальних закладів міста. давно не оновлювався, але деяка інфо все ще залишається актуальною<br /><br /><a href="http://airsoftclub.com.ua/forum/">http://airsoftclub.com.ua</a>&nbsp;- форум любителів страйкболу. Самі розумієте, що має він вузьку спеціалізацію<br /><br /><a href="http://stalker-club.at.ua/forum/">http://stalker-club.at.ua</a>&nbsp;- вузькоспеціалізований форум любителів пейнтболу<br /><br /><a href="http://x-fisher.org.ua/forum/">http://x-fisher.org.ua</a>&nbsp;- форум любителів риболовлі.Якщо вас цікавить такий спосіб відпочинку, маєте питання з приводу способів риболовлі, шукаєте рибні місця, то вам сюди...<br /><br />&nbsp;Ну що ж... на перший час думаю буде достатньо... а далі буде видно...</div></div>


<h2>Archived comments</h2>


<div class='comments'>
<div class='comment'>
<div class='author'><em>Сергій М. Костенко</em></div>
<div class='content'>
Я таки не зрозумів.. а ти про нього звідки знаєш ?:)</div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'><em>Yurbasik</em></div>
<div class='content'>
если про Да, тогда реально ДА! ))</div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'><em>Евгеній Світличний</em></div>
<div class='content'>
+1, брат. Открыл для себя еще один форум %)</div>
</div>
</div>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Чудні діла твої, Господи]]></title>
    <link href="http://woland.pp.ua/blog/2009/02/12/blog-post/"/>
    <updated>2009-02-12T20:18:00+02:00</updated>
    <id>http://woland.pp.ua/blog/2009/02/12/blog-post</id>
    <content type="html"><![CDATA[<div class='post'>
От нарешті і я дібрався до блогів... навіщо я його почав вести ? Хто його знає॥ Можливо тому, що іноді думки потрібно кудись викласти.... Форуми набридли, з друзями хібащо за келихом....<br /><br /><br />Вечірній дзвінок від колишньої моєї підлеглої мене здивував। Але ще більше мене здивувало те, як деякі провайдери в Черкасах ведуть себе з клієнтами... наприклад відключають, перед цим зателефонувавши і вживаючи до неї не дуже літературні вислови.<br />Я звичайно розумію, що <a href="http://forum.ck.ua/viewtopic.php?f=69&amp;t=62499">дана тема не є корректною</a>, але я гадав, що "телефонне право" в Черкасах на таке не розповсюджується। Я помилявся<br />Іноді думаю про те, що добре те, що в мене не такий неадекватний пров... і ще в мене є договір на обслуговування. До речі, знову виникають нерпиємні думки про те, що пану Віталію така відсутність договора дуже зручна... можна відключити будь-кого лише за кривий погляд в сторону своєї "Безсмертної" персони....<br />Хоча це є і каменюкою в сторону пана мера....<br />хоча про це досить. є інші, набагато цікавіші теми, але до них ми повернемося пізніше...</div>


<h2>Archived comments</h2>


<div class='comments'>
<div class='comment'>
<div class='author'><em>Сергій М. Костенко</em></div>
<div class='content'>
і останній )))</div>
</div>
<div class='comment'>
<div class='author'><em>Inkognito</em></div>
<div class='content'>
Ну, з почином. Як то кажуть, перший... вах! :)<BR/>(aka Goth)</div>
</div>
</div>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
